強烈譴責黃店-木衛二香港鑄茶所

是咁的，事源今晚我同幾個手足見天寒地凍，就約好喺銅鑼灣買啲物資上去俾英領留守手足，諗住為佢地帶來一啲支持同鼓勵。

咁我地買咗啲帽、手套、毛巾、暖包、保溫壺準備上去。呢個時候我地忽發奇想: 反正都拎上去，不如拎啲新買嘅保溫壺裝埋熱飲上去啦。

可惜時間已經嚟到接近11點，好多飲品店已經收咗工落哂閘，不過俾我地搵到一間黃店係未收，就係呢個post嘅主角 - 木衛二香港鑄茶所(銅鑼灣店)。

本來佢地已經講"我地收檔喇唔好意思"，但係一聽到我地話係想買啲熱飲拎上山俾英領手足，佢地即刻開返哂所有嘢，先煲一次水幫我地啲新買嘅保溫壺沖走啲鋼味先，然後先再沖茶，真係令我地好窩心。佢地特登叫我地同英領手足講"我地啲鐵觀音全部用台灣貨，唔會用中國嘢，你叫佢地放心飲"，同埋拎咗兩袋乾糧出嚟叫我地幫手帶上去。

睇到呢度，大家一定唔明我有咩好譴責。冇錯！其實我係想譴責佢地唔肯收我地錢。無論我地想擺低錢即刻跑走，定係想講價大家各自攤分少少，佢都見招拆招一仙都唔肯收，仲話已經埋咗數，叫我地唔好俾錢。
喺呢度，我必須重申，黃色經濟圈係要良心店有錢賺，創造有良心嘅商業圈。唔准你地再倒貼！我唔會俾你地得逞！邊個倒貼我就懲罰到你賺為止！

我已經約好佢地128見，我希望各位手足能夠配合我瘋狂懲罰呢間黃店，買到佢啲飲品一滴不留，做到做唔切為止。
地址: 香港銅鑼灣怡和街22號地下3號舖（正門位於渣甸街綠色小巴站對面）

至於英領現況，大部份留守手足休息中，有啲拎物資上嚟嘅手足會一齊吹下水，氣氛良好。呢度暫時物資充足，請暫時唔好再拎物資上嚟，之前已經多到要車走一堆，不過佢地想聽晚(127)有人聚下。歡迎手足上去圍爐傾偈。

寫到1999，唔好意思。

我唔推到你上熱門就對唔住英領手足

推

平日好少飲呢啲但之前專登幫襯黃店有飲過
幾好飲

幫手推

我自己冇飲，128去飲到佢冇貨

太過份 推 128維園見

push

Push !

我都要譴責葵廣間熊茶

唔講政見 呢間本身幾好飲

Push

木衛二 奶霜觀音 世界第一

好飲 係米豬蓮三星黃店

飲過好多次，奶蓋伯爵，正！

佢杯lady grey加茉莉花茶啫喱好正

次次食完渣哥都會順便過隔離幫襯

我係木衛二打手黎
深黃得黎又好飲
128要去懲罰佢

睇番啲相，一年前排哂隊嘅係文輝 老虎堂 幸福堂而家少左好撚多

本身拍烏繩果幾間而家生猛哂

強烈譴責

港島大遊行次次排到仆街

宜家幾多手足係英領

人嚟！我要聽朝起身人人都識呢間嘢！佢痴線到煲一次水幫我地沖走新壺啲鋼味先

推 決定每次入港島都要買一杯嚟飲

呢間野本身都好好飲

基本 幸福賓周末都OK

Between Chachamue 喺黃店List 做咩除左名

7月嘅和理非遊行嗰陣飲過 幾好飲

現場夠保暖嗎?
有咩物資係冇? 我知係缺人..不過冇得出街過夜

留守嘅得6, 7個，有啲返下屋企又會返嚟輪換。但就keep住有十零個送物資嘅手足送嘢上去順便坐低傾下偈。

我都係

真 以前係銅鑼灣返工 最早既時候條街係得老虎堂同木衛二 老虎堂條龍長到戇鳩 木衛二係拍哂烏蠅 果陣唔想排隊入去木衛二買十分鐘搞掂 仲出奇好好飲 茶味好出而家想飲唔係咁易了

好似冇乜係缺，真係缺人
唔過夜都可以上去陪下佢地
深夜先走

有得輪更咁都好啲

感謝黃店嘅幫忙
感謝樓主同佢朋友運送物資
感謝英領一眾留守嘅手足
天氣凍，你地要注意身體呀

大大力懲罰

128行完去

咁可惡我聽日就去懲罰佢

但目標係13號前坐滿人，唔使通頂留守，但係要坐滿人

經過好去，我怕你行完返去佢冇哂材料

大大力

但係佢會出來遊行喎

唔好客氣啦
我都好想一齊露營
有冇露營愛好者轉場去英領

係金鐘？

真係好好飲！！！

坐滿需要幾多人

呢啲肯定要吹雞去懲罰啦

我推

呢間不嬲都好好飲好飲過老虎堂嗰堆多多聲

咁撚仆街

佢d珍珠好食啊喂 罰爆佢

建議可以cut menu, streamline 番個operation
反正都係pareto principle

128飲到佢水都冇得賣

呢間值得懲罰！

128完左之後大家一齊上英領陪手足OK?

我都唔知佢地同英國係點deal，究竟真係坐爆門口定係出到路口，定係要坐到落山。不過我估幾萬人應該都夠

一定

btw今晚係cwb食飯 , 揾左成一個鐘都冇黃店有walkin位/排勁長龍 (雖然最後有一間可以食）
覺得大家都做得好好呀

幫推
之前淨係飲過一次，以後想飲嘅話就會揀佢

咁12號吹大雞都得啦

請吹

懲罰佢

Lm待懲罰

飲過 佢奶蓋真係好好好好好好飲

鐵觀音奶茶

仆你個街，唔收錢？你大撚膽呀

罰撚到你收錢收到驚

場運動一開始嘅時候佢哋已經係咁，嗰陣買嚟飲，個老細話請我飲唔收錢，我話唔得 你哋都要做生意，佢先勉強收，之後老細同啲staff仲叫我加油，好窩心。同埋佢哋啲嘢飲係真係好好飲！

法國依家啲黃店都唔係黃店嚟，根本係開善堂

老闆係咪四眼叔叔
好好人

冇良心啊做生意唔收錢，一定要罰到佢地知錯

呢間野好好飲 推 128周日維園見

屌！佢老闆都唔知識唔識做生意，整飲品唔收錢，俾錢佢會出招格擋都有，係時候等手足教下佢做生意

要大大力懲罰

你好撚戇鳩，第時人地係google打個店名，已經見到譴責，一半人都唔會禁入去睇，印象已經衰左，多謝哂喎"手足"

其實我冇問邊個先係老闆，反正佢地上下一心支持手足，我覺得邊個係老闆都唔重要

ON9 TOPIC

諗住標題黨召喚人入嚟

咁係咪要重開

唔推對唔住英領手足

太過份

nice

總之唔准再唔收錢，我地要黃店發大財

屌 好感動

黃店發大財

佢幫我地洗埋保溫壺呀！痴線㗎

好過分
唔罰唔安樂

木衛二

好人好事

大家跟我一齊嗌
黃店發大財

太離譜..好到咁..........

希望老闆員工個個身體健康 鑄茶所生意越嚟越好

要懲罰佢

推！！

罰到佢兩間變四間，四間變八間
跟住上市再分拆再上市再分拆

咁我聽晚煲d 糖水過去啦

星期日見

推！

要好好懲罰

頭先去到英領佢地就係食緊糖水

tui

好後悔當年成日幫襯老虎堂同幸福堂搞到忽略咗木衛二

保溫壺唔好裝茶

星期日見
天氣凍呀！記得著多啲衫

真係咩？

128

呢間6月前已經買開 係幾撚好飲 依加直頭要瘋狂懲罰

128 全民譴責
問佢怕未

唔緊要
亡羊補牢，未為晚也

我大不了飲到糖尿

推！辛苦手足！

幫推

零糖囉 ching

我要罰到佢糖都冇埋

128順便去英領

推呀！！！！！！！！！！！！

上面嘅手足127晚都想有人陪佢地傾下偈

話得好！講好黃色經濟圈係要收錢係要有正常經濟程序先可以有健康嘅經濟圈嫁嘛！要好好懲罰佢！
Btw想知英領手足情況點食物衣物保暖有冇問題

有個elderflower沙冰幾正
不過冬天飲唔到

而家一得閒就會去幫襯佢同埋隔離渣哥

Tui

以現時留守人數對應返現有物資係冇問題，保暖物品都有，而且物資分好哂類

呢間好飲 抵罰 推

木衛二個奶霜真係全港第一
次次去銅鑼灣都會買
佢地仲有分店喺南豐紗廠
利申 打手

有無手足推介下木衛二有咩熱飲好飲？

已經比人做咗，我諗拎去點都有人幫我食咗佢呱

真係要好好罸佢
大家128見

唔該曬手足

係正銅鑼灣都咁串
星期日一齊懲罰佢地

p

我要罰到佢水都冇

有嘅，會有其他不辭勞苦拎物資上去嘅手足幫手食

之前有次喱左係某舖到 救左一命

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

係 一開閘入面企晒手足

咁樣做生意點得架

呢間嘢真係值得懲罰，好多款茶揀

唔使客氣，請大家支持英領手足同黃店

離哂譜 上次買佢個芒果沙冰鬼咁好飲 要大大力懲罰！

Ppppppp

好波

有良知嘅舖頭要多啲支持

太過分！ 不枉我冒住肥既危險成日飲佢

一向飲開佢地, 啲茶夠濃好正

要大大力罰

黃店發大財
不肥人可以接下挑戰啦

Pish

呢間堅好飲

呢間真心好飲👍🏻

留守英領係幾時開始嘅事 追POST都睇唔到 同埋咩事留守

豈有此理，要去懲罰！！！

手足加油

嬲死人要懲罰到佢驚

呢間好好飲！
飲過一次之後愛上咗

大大力譴責佢

再推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

多謝樓主同朋友咁有心去探英領嘅手足

木衛二，我記住你

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

呢間真心好飲

唔關黃唔黃事 冇俾立場影響

完全唔明點解之前會冇生意

利申：固定fan

呢間好好飲

驚肥可以就咁飲茶

竟然唔收錢搞到手足內疚罰！！！！！！

好少飲依啲大大杯嘢飲但我經過一定會飲

太過分喇
要好好懲罰先得呀

飲過 唔錯！

熊茶既奶蓋茶係我飲過個芝士最足料
有次頹著行過去懲罰佢佢見我學生look竟然諗住收少我錢，我唯有擺足錢然後跑走

128飲窮木衛二先

天氣咁凍英領手足要加油呀！

佢個珍珠好撚好食

收到

完全唔見有12/13號英領文宣

要狠狠懲罰

佢哋仆街啦，以後要做到冇得收工了

【抗暴之戰】寒冬下市民英國領事館外紮營為港人爭居英權 好心人送保溫氈打氣

痴線，木衛二個鐵觀音奶茶超級好飲

漏咗 仲有個茶香珍珠先係重點呀

唔使客氣
請繼續關注英領手足及支持黃店
英領手足係想幫埋97後都爭取平權
請大家支持

啱呀，請支援我嘅懲罰計劃

飲到佢發大財先啱

我都唔知點解
希望會有啦，不過要問留守手足拎返詳情

不枉我由佢開鋪飲到依家

推！去懲罰！

molamola
做到佢老闆要請多啲人，增加成本喇

但係幸福賓周本身盤生意其身不正，所以我每次去到都卻步，去返飲木衛二

128維園見
咁過份到時飲爆佢

要罰到佢茶葉都沖到冇貨

飲過呢間好好飲

好有愛

今日剛剛先罰完佢

感謝各手足

強烈譴責
128後果自負

幫

睇見幸福賓周整連儂牆，真係百感交集

推喔

推呀推呀推呀

利申：飲過

一定要大大力懲罰

後果自負

推爆佢
吸埋五毛推

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我屌你啊！我好撚鍾意飲佢哋個鐵觀音拿鐵架！佢哋又義賣又捐錢比星火又請手足飲嘢又剩咁都算！你而加吹雞？咁我以後仲點懲訓佢啊？佢哋點會知錯啊？下？你玩曬啦！

屌 128行返夠本消氣

奶霜觀音好好飲 兩款珍珠都好味

佢唔收我錢呀呀呀！！
我一定要罰到佢識收錢為止

希望瞓醒見到仲係熱門

其實係有，不過一直冇乜人幫佢地spread，佢地獨派，個個聽到就唔知做乜好驚

佢地係想俾英國睇到民意——即見到人係英領一直留守直至英方肯對中方違約作出回應。
點解要露宿而唔做聯署/寄信，一係因為已經做過，二係直接現身比網上行動更加見到誠意同俾到壓力。
希望多啲手足上去陪下佢地，冇屋企返嗰啲得肯咪訓一兩晚

飲到你冇曬茶葉

我都係次次食完渣哥過隔離買呢間奶茶
但上次木衛二唔知係咪好忙 cashier個男仔西到仆街

知道，我會搵fd借營

推有用post

呢個算唔算
我置頂咗英領留守文宣圖

留守英領文宣圖

強烈譴責, 一定要嚴厲懲處

岩岩望相見到奶霜觀音已經濕濕地
有埋手足點評
128見

一於聽日請屋企人飲鐵觀音拿鐵 飲到佢哋爭廁所！我睇木衛二有無咁多茶葉！

128 一齊去飲

好想飲

Push 本身就係佢fans！

飲完就行去維園 真係好好飲 佢仲要唔洗排隊 不過依家開始要做死佢地

咁都得 喪盡天良
推

可惜無分店
好少去銅鑼灣

Btw 佢喺渣哥附近！ 手足要食飽飲飽先好去維園

英領手足留守原因請廣傳

間野做唔掂咩 上黎呃人救命

請關注埋英領手足

原來有間係荃灣

冇，我對天發誓唔係打手，純粹分享今晚 經歷
有一句大話嘅話，我全家俾popo槍斃

認真 睇初初 都信你
你句"我地啲鐵觀音全部用台灣貨，唔會用中國嘢，你叫佢地放心飲" 會唔會太hard sell

我記得入面有台灣人做野

佢真係咁同我講，我都係如實打出嚟

咁我唔sure

128完左吹大雞去英領

有機會過去幫襯

原來英領仲有人

感動

有，請大家一齊上去支持

港島朋友如果聽晚得閒都可以上去陪下手足

我都係尼個配搭無得輸啊

呢間真係好黃 個奶蓋仲要好好飲

老細好好人 樓豬都好有心

樓豬我俾你地講到好撚想飲

好多手足都好有心
上到去發現送物資嘅手足都唔少

咁多位手足辛苦晒

唔好咁講啦
大家各有各做
128又要辛苦大量手足行出嚟

幫襯黃店您我有責

等唔切12•8，聽日就去懲罰佢

128就幫襯佢

准奏

到時見

幫我教識佢收錢

今次唔知又要倒灌到邊個位

幫襯

呢間野我都想講
話說兩個月之前
我返工經過，我只係想買支水飲，其實我都見住佢寫塊牌有需要就免費自取
由於我咩住個大背囊，我俾錢嘅時候就問佢幾錢
佢可能以為我係學生，就講咗句不如我請你飲
之後我就唔再問，比$20叫佢唔使找

我就係要呢啲.jpg

有無好推介

128見

唔罰唔安落

冇，我拎哂去俾英領手足
自己都未飲過

啊，你死喇，香港人好小氣，快d入定多d茶

仆你個臭街，夠膽唔收錢，我地就十倍懲罰

啱呀屌！
利申: 樓豬份人好小氣

我要佢學識咩叫收錢

今日係聽男人講
應該係老闆？

熟客rip

呢啲一定要懲罰啦

係附近返學
個伯伯次次都話收少我錢
明明杯野已經唔洗廿蚊
次次都話收我15蚊
我就次次都放低20蚊唔洗找
仲要咁好飲
強烈譴責
仲貼埋米豬蓮貼紙

咦？！係你呀？灰熊巴大駕光臨

Cls
咁仆街都有
幫推

唔推唔是人

太過份喇, 要強烈譴責, 狠狠懲罰

128 維園見

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我都係 好少飲呢啲
結果而家經過無特別想飲都幫襯

講政見的

都可以分散投資懲罰吓啲冇咁出名嘅黃店
睇黃藍地圖同Download 和你eat

[u]

非打手 但係認真覺得唔差其中一隻茶 去親cwb都會買

講到明銅鑼灣怡和街

你鳩Up夠未呀死黑警

無人block個enstant
係咁講黃店發大財
我屌佢老母

會唔會飲完訓唔著？
我飲茶記奶茶都會第二朝先訓到

咁臭串 得

太過分飲到佢無茶買為止

講黃店發大財=黑警？

當初渣甸街得木衛二同老虎堂，老虎堂條隊排到去木衛二門口
小弟見到咁既情況 行過又覺得啲茶好香，就買左一杯黎試
結果就飲上癮，開始買到老細都認得
果陣木衛二都一直唔洗排隊，成日都驚佢執笠無得飲
隔離兩個堂口就排哂隊咁

而家我安落哂，最多等耐啲

奶霜系列無撚得輸

泰戈爾冰茶有氣又夠酸我至愛

利申 由開鋪飲到而家 完全無幫襯過渣甸街其他飲品鋪

其實係好chr架體諒下

荃灣南豐紗廠有，cafe黎有甜品食，但地點都算偏

最型棍果個佬就係

食完渣哥行過去飲木衛二

pish

我都幫趁過
質素確實好高
估唔到個老細過份到咁
一定要瘋狂懲罰

間嘢以前喺荃豐
放學搭車成日買
搬咗去葵廣之後都未飲過
返香港要大力懲罰！
利申外國讀書

128 去試下先

請協助小氣樓豬懲罰佢

啱呀 黃色經濟圈係要賺錢

有中國貨同非中國貨你會揀咩
中國人都識嚟香港買食品啦

Cls

Push. 識樓主識揀。呢間正野。次次去銅鑼灣都特登幫趁，附近仲有渣哥

好過份，竟然有錢都唔賺
推

一出銅鑼灣必定幫襯呢間
仲有隔離渣哥

123

內文太長冇睇
128幫佢裝修？

推呀

兩間合作啦

幫你推惡霸黃店 必須懲罰

屌呀~平時都多人，我想飲杯茶姐

連登仔懲罰系列

懲罰到佢開分店 做死佢

1208

推

借位please

[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

唔係，係買哂佢啲嘢飲

3點見

推 同埋會帶埋朋友去懲罰

輕輕一推

唔准再唔收我錢

13號日頭定係夜晚先，我要放工先去

其實唔知有冇人吹大雞

Tui 多謝手足

聽日同你飲到佢一滴不留

128準備好貨等我地懲罰你

支持

黃店要發大財

星期日開唔開

推爆佢

我要黃店發大財（買爆）

推 大力推

要去好好懲罰下佢

黃到金

好過份

木衞二台灣成日飲

擴大經濟圈 同其他舖合作呀

太過分，一定要推

果條街隔離幾間都係黃對面街仲有間三才

飲到佢富貴

尋日先飲完

以為依個木衞二
等我都懲罰下佢

飲過一次好好飲

曱近平

打手?

英領手足辛苦晒😭😭

128 128

殺呀

笑。樓主自己買咗幾千蚊野上英領

嗰次就係咁
之前發現都唔錯 就再幫襯咗2,3次

頂 依家我去到次次都多人到癲 去左幫襯第二啲黃店

推推推推

芝士奶蓋好撚好飲！！！！！！！！！！！！！

咁仆街？ 佢死撚緊我一定狠狠咁懲罰佢

推啊良心店

要瘋狂懲罰

幫襯過 半間鋪攞左黎做連儂牆

做到佢喊

推 真係好感動

飲呀

間嘢咁串，飲到佢做唔到生意

推
有飲荃灣果間

推推先

想飲茶

Mark低良心黃店

push有心

實在太可惡啦

木衛二好飲

聽日去飲

好耐之前飲過
幾好飲
好有茶香

大家幫襯黃店唔好話自己係黃，俾佢借d意唔收錢

多謝分享

呢間次次遊行都好長龍 次次都等足半個鐘
強烈譴責！

支持你
支持英領手足
支持良心黃店

屌爆你間舖

離曬大普

比你fake 哂

真心好飲，好鍾意飲伯爵茶，佢沖得夠濃

屌我好想飲丫

出親銅鑼灣都一定買

要懲罰佢先得

人地幫咗你
你咁樣搞到人地俾人裝咗修就

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

要嚴懲呢間嘢

有星星

12 8 維園見

極強烈憤慨中聽日要懲罰你你你你你你你你你你你

抗暴政，靠堅持

你哋有冇覺得我哋黃絲喺黃店裏面食嘢先至可以食出嗰份溫暖

木衛二！ earl grey好好飲

TUI

太過份
不過樓主你下次都唔好收工先搞人

Tuiiii

posh

推 咁有心唔係唔推啊

我最鍾意飲茶，係時候買d

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

呢間好飲

好有愛，多謝各位巴絲

推 好想飲

本身已經成日飲，真係好好飲

木衛二真係好好，收銀個姐姐超好人

原本睇到標題諗住屌

熱血！

128 幫襯下

128要大大力懲罰你

強烈譴責！

推，兄弟爬山，一齊努力

好過份！飲曬佢啲茶！

英領手足要好好保重身體多謝你地

隔住個mon都feel到好暖

好窩心呀

全部都係手足
感謝每一位
128見

屌你 咁撚串8號見
準備多少少茶啦

又要爆買了

小心身體要做好保溫唔好病

太過份啦
仲要講到咁好飲
一定要罰

之前有飲過 好飲

荃灣南豐紗廠都有一間

推
真黃店

+1
不過我去荃灣嗰間
泰吾士茶那堤 超好飲

X

木衛二 你今次pk了
準備做到手都跛

仆你個街 行過一定要懲罰下
唔屌真係唔化 一定要懲罰佢

咁可惡等我好好懲罰下你

手足你在場?

呢個真

sor

唔好呀！我知錯喇

已課

屌呢啲仆街真係要大大力懲罰！！

屌 離撚曬大譜

聽日3點見

sor，我收工再食飯再買埋嘢唔小心夜咗

唔好呀呀呀！

上次阿媽經過幫我買左一杯 真係好好飲 d茶好濃郁

唔係講笑 呢間嘢真係幾好飲
試過奶蓋茶同普通奶茶 都冇伏嘢👍👍

推啊

星期日做死佢

我係木衛二茉莉打手

點解既

見到大大隻寫黃店都知反話啦ching
不嬲都講懲罰添啦 係咪真係以前語意既「懲罰」啊
宜家咩時候啊 好多字詞都換左語意架啦
明既人唔洗睇內文都知啦

呢啲良心茶店
大家點忍心佢無生意
大家要大力懲罰
做到佢哋手軟

聽日要翻工既員工表示
麻煩大家輕手少少

歡迎打手進場

你依家淆底已經太遲喇！
叫你老闆入多啲貨呀！竟然夠膽唔收錢

幫襯到佢收唔到工

誠意推介佢果接骨花木, 好好飲~
成日去銅鑼灣忍唔住要懲罰佢

平時已經要排隊
上次勁少人參與嘅罷工佢地都有罷（搞到我無茶飲）

你仲推佢上黎
咁咪排隊排到出灣仔

我話知你排到環島一圈呀
總之就要罰

要推

推！！！

我明早7點得你哋開

等

南豐紗廠都有間

呢間黃店係必須懲罰

佢地死喇真係想沖茶沖到手軟

強烈 譴責
要親身去懲罰

懲罰！

依家先後悔 太遲喇

愛你

推爆佢！

大家嗌多啲熱飲啦
暖下個身先去行
我地又唔洗沖到隻手凍僵左

12.8 見

算你啦

要大力懲罰佢啊屌

剛剛趁人少又去左幫襯

真係好香茶味好好飲

懲罰

佢識收錢未

好人一生平安

黃店一定要收錢啊

上次4、50蚊杯都照買

搵日懲罰佢

thx bro

未發生哩件事之前，我仲係覺得香港人奄尖聲悶，但係經過左哩半年，原來香港人好有人情味

可以順便睇埋置頂條link
入面有講留守原因
請繼續支持及關注英領手足

以後邊個再話香港人冷漠
我就大巴大巴煎埋去

128維園 去前幫襯下！！

佢啲奶茶大大杯真係好抵飲
對比起隔離老虎堂真係贏9條街
仲要啲打卡位好靚
仲有啲野飲會做優惠$24就有一大杯

聽日去幫襯

屌咁撚串 呀叔每晚唔撚煮飯
排完渣哥就排你 屌你老母

想破壞黃色經濟圈？我唔會俾你得逞架！金魔法師

未埋數 無得佢唔收啦

支持英領手足
支持黃店

呢間唔洗特別罰尻佢
本身已經好撚多人飲
次次去都排長龍

128去譴責佢

推。。。。。。唔到

128 維園見

128 維園見

太可惡喇

聽日見

好啦準備迎接我地啦

過份！

12。8 維園見

12。9 大三罷

木衛二 渣哥

基本嘢啦
有啲手足去錯幸福週末

去飲鳩晒你d 茶

發夢係銅鑼灣俾狗追個陣佢收留左好多手足入去仲即刻落閘 入到去仲請我地飲野 真係好嬲 要大大力罰佢呀！

黃色經濟圈係要良心店有錢賺，創造有良心嘅商業圈。唔准你地再倒貼！

up

下次去飲先

推 多謝樓主同埋英領手足 當然仲有間黃店

唔該你阿叔

唔使客氣
請繼續支持英領手足及黃店

好想罰佢

第一次見人自認係打手，真係估你唔到。

林奠：強烈譴責係比我登記咗專利嘅，你哋唔用得。

唔係口交部咩？

推撚到你爆

用金魔法幫佢裝修，明未？
要佢15分鐘無貨賣到收舖

我都係咁諗
但樓主話唔好仲道晒歉咁，點算？

721 831 101 1111

耿爽模擬器

大家懲罰嘅力道好唔足夠....

過份

推
呢間嘢一定要幫襯

你好野 我會去幫襯

太過份 懲罰到你早收鋪

“香港「幸福堂」改名「幸福週末」
網民質疑：繼續扮台灣嘢”

良心

幸福堂之前係黃定藍
不過有咁多間黃既茶店
我幫襯其他都未輪到佢啦 不了

同一條街都過隔離木衛二先啦

好多人，我諗要排半粒鐘

咁過分
十二點早啲過嚟遺責下先

中午懲罰完 好好飲

飲過 好好飲

仆街啦木衛二你地唔洗旨意得閒我一個人買兩杯！

留名睇佢做到舉白旗投降

我去親都排7-8個人

我都驚佢地128罷工

買到佢無茶葉沖

推下

P牌仔推

係愛啊手足

今朝先飲完嚟
真心幾好飲
btw其實附近都有唔少黃店

呢間野真係好好味㗎

好飲鍾意飲就唔想佢無生意

推阿 為手足打氣！

DLLM咁撚惡嘅店，錢都唔收，真係大膽，去買撚到你冇貨收檔先

飲過幾好飲
要繼續懲罰

黃色經濟圈係要良心店有錢賺，創造有良心嘅商業圈

非常同意
雖然依個PO唔係屌
但係想講有好多人係覺得黃店應該將成本以外嘅錢捐曬先叫黃店
咁樣唔叫抗爭
咁樣係搶

咁好啦，麻煩你地大大力用金魔法

仲有路俾車行，完全懲罰唔到

嗰啲叫善堂或者慈善機構
唔係叫黃店

好嬲啊 要去飲曬佢啲野

又唔見嗰啲對黃店有呢個要求既人肯喺自己份糧扣起曬伙食費交通費之後捐曬去

屌你買晒我點懲罰

屌原來英領手足仲喺度...

推, 經過一定幫襯

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

我dllm
笑左笑埋右

感謝英領手足 感謝所有出心出力嘅同路人

路過間野茶味好香
未飲過

有冇搞錯！唔收錢都得！？係咪做生意架佢

請繼續關注及支持英領手足

睇落唔似，似開善堂

小心有mon po狗呀

好串啊

推 多謝手足們

呢D咪真黃店，係大家最需要幫手就出手，仲一個先都唔收，明天去處罰下佢地。

感謝手足還在那邊，要保重身體，天氣好冷。

以前補習前都會買番杯

襯重有時間，大家嚟排隊

條隊短到傻

你班仆街咪比我見到

UP

頭先行過想買，條隊好長，附近間老虎拍哂烏蠅

呢間真係好好飲過好多次 又好味

我去嗰陣條隊好短

要大大力咁懲罰佢

頭先懲罰咗，店員咁鬼好服務態度，真係好可惡，要，嚴懲
鐵觀音仲要咁有茶香，想人飲上癮咩

屌你老母咁撚過份錢都唔撚肯收!?!?

仆你個街點忍呀! 手足，同我買到佢怕!!

唔收錢太可惡啦，我一定要好好懲罰佢地

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺 理大中大